## Установка

Есть в оф. репозиториях нет docker, то его можно установить через гайд на оф сайте

`docker-compose` - ставится отдельно

## После установки

Докер не захочет запускаться без `sudo`, что бы это исправить, нужно пользователя добавить в группу `docker`.

`usermod -aG docker mrswylet`
